有冇人相信美國科技其實冇想像中咁勁

利申先，美國既實力就係勁到人地會覺得佢背後好多神秘科技同組織

所以依個利申既背後就係講緊...美國都只係一個好普通既國家
美國故然係有好強大既科技，尤其係軍事科技
但有冇人認為佢show出黎既武器/科技，已經係佢地最頂尖既發明？
當然佢地可能仲研究緊d更出色既野，但講緊可能只係研究緊體積再細d...速度再快d..效率再高d
正如一間cpu廠一樣，佢地面世既cpu未必係最快，研究緊既先係最top，但終究都係再快d、再效率高d..
所以美國背後都唔係有d咩一般人想像唔到可以出現既野
例如真係跨世代既戰機...ufo...等等

佢地既先進武器/發明可能講緊已經十幾甚至幾十年前已經有
所以唔難諗佢地依十幾年應該仲有更多極先進武器/發明
但每樣野都有極限/接近極限，當去到某一個水平時，科技發展係會越黎越慢越黎越少
所以可能美國依十幾廿幾年黎所發現發明既野，就算未面世都好，都只係少少既改良

又或者d背後控制世界既組織，其實都可能係吹出黎
目的係增加美國既神秘性同權威，任何人都會認為美國背後一d有強大既力量控制成個世界

當然，正如利申一樣
美國強大就強大在於一般人係絕對相信美國係有好多超高科技收收埋埋
所以冇人會夠膽郁佢

on9

Hi五毛
我地亞美利+堅唔勁
唔通你地勁？
I tell you
We got alien support
Black technology

我覺得樓主應該有三個屎眼
但唔好問我攞證明

真係想認真討論
美國既軟實力係非常強，就係強到絕大部份人都相信佢背後既科技係常人理解唔到
但實際上其實都唔係話真係收埋咁多野

唔用科技，用外星人去講
美國既強大係會令人相信佢地有證據/有接觸外星人
因為控制住依d世界最機密資料，所以每個人每個國家都潛意識咁覺得美國太強而唔會搞佢

美國會唔會衰落

咁老實講佢背後有冇收埋d好勁好爆既野都係冇證據知
但好多人都傾向佢係有好勁好爆既野，多過佢只係吹水
當中既原因係咩？

笑死
剩係軍事科技都已經超越左所有國家既想像啦
都係果句
最鍾意睇樓豬呢類公屋仔9 Up
逗份垃圾人工低學歷住狗屋
但個頭就大撚到離晒地咁
最後聽日又係要返份狗工同埋比我屌
笑死

當然有人提出過呢種講法。

不過現實就係當其他國家嘗試拉近同美國嘅距離，美國就會爆一堆新技術出嚟，當然，呢個可能都係美國有心做出嚟嘅假象啦，但係呢個「假象」已經持續咗幾十年，好難唔令人越嚟越相信美國真係收埋好多好多料。

至於水有幾深，就真係要打場仗先知啦。

我相信美國科技真係深不見底。

以普通人既身份同見識去猜度世界第一大國?

中國最強 美國最廢 啱唔啱聽

你睇民企Google Tesla 呢啲公司已經比中國嘅國企勁唔知幾多陪
國家級嘅科學家再要高一個level
你話會唔會吹大咗？
我笑而不語

當其他國仲係度研究緊上月球既技術個陣
美國已經成立左太空軍隊
你話呢

美國其實好似一拳個king 咁

洛克希德·馬丁 通用 波音 蘋果 谷歌 都樂 孟山都 etc 全球勁多科技公司都係美國

美國一步一步噉將我地視為「未來科技」嘅野變成現實，當我地覺得某樣野係「科幻」，佢地就同你講幾年後就會實用化。

Space X係勁過國家級....

F-16 四十幾年前研發可以用到今日

世界最頂尖的人都喺哂美帝

係其他國家太廢姐

睇你個想像有幾痴線姐
你講到外星人咁離地我就緊係唔信啦
但你講「軍隊無人機化」「五角大樓監控緊全世界」「量子力學戰爭實用化」「太空軌道炮」 呢類野
我覺得美國就算有都唔奇
而且唔係得美國一個人有

唔通仲好似金仔咁on9用核武同驚死人地唔知佢有咩
緊係收埋啦,一講出黎咪比人逼佢簽約唔準佢有囉。

SpaceX 真係發展得好快
但都好難比較
因為政府唔公開佢嘅進度
就好似我地睇福布斯
估邊個富豪有錢啲
好似有好多野可以分析比較
但事實邊個知？

以色列科技都好勁

sr71
登月
f22
我鳩up呢3樣野嘅科技都無其他國家做到啦

仲有b2
核動力航空母艦（由第一隻核動力航母企業級開始1961年服役,之後尼米茲級, 福特級更加冇人追到）
蘇聯都想整核動力, 不過太貴所以投降冇整, 如果佢想整, 技術上得唔得都成疑